貼你app store已購項目最舊嗰d apps

應該係whatsapp

Facebook 08年, 不來不經不過用左iphone 10年
完全冇諗過轉牌子

facebook 既成功同iphone 都好大關係

得返fb仲喺我個電話

撩你媽媽

出post果陣有”iphone版facebook”幾隻字
以前會覺得巧威威

我都有Carling Tap
其實咩嚟

monkey ball勁難玩
好似過唔到第5版

好懷念 taptap

咁就10年

依家仲有冇人用skype

好掛住msn

另一appleid 由 $12800買2G
不過，已經冇用到

都係FB

唔知點解係facebook

第一部係iPod touch

2010/04/29
當年窮學生買左部ipodtouch
而家仲用緊

電子念佛機

08年7月10

宜家仲有無taptap呢隻game？
記得當年呢隻game係ipod同朋友雙打玩通宵

竟然係cooking mama

iPhone一代一出未有App Store

咁就十年

當年美國買水貨iphone

咩嚟

app store最早推出嘅app係七月十一日出，有無人二十號之前就有？

睇完報紙去左玩推coins

其實仲down唔down得番

想當年仲係清泉既openrice

當年 iPhone 4 有天線問題，Apple 送個Case 去解決。

雖然已經用唔到
但係一路都無del到

好實用

Google earth

果時為咗玩coin donzer 就買咗iPod touch

好懷念

點解我無show 到日期既

用左咁多年啦已經

以前未有過bumper呢種case

MSN

PAD只係轉咗ac下戴 全部都係度

一樣都係fb

一開始係買ipod
都係用黎玩下遊戲

我第一個app都係cookingmama

好懷念 以前對ios既感覺同宜家都唔同哂

宜家應該係叫你加錢買case解決

點解會有蘋果動

我諗而家好少人用字典Apps掛

App Store開通日

神魔......

嗰陣出左機但係個plan未開始冇得上網
所以全部係game，冇facebook份

係時候上iOS 12啦巴打

等換機，頂多幾星期

09先開始用